【尋鳥】有隻鸚鵡走失咗

希望油塘，藍田區或附近嘅人可以幫手望下

品種：太陽鸚鵡
性別：男
特徵：左腳死環，全身黃色，翅膀黃中帶綠，臉頰橙色，黑色啄，肚部分微橙，綠色長尾，尾部羽毛末端藍色帶有點一點黃
走失地點：油塘高翔苑
走失時間：9月11日 中午12點左右
如有發現請聯絡 68514928/ 64318841

Up

幫推

推

想你搵返幫推
但鳥類走失都幾難搵返
唯有望佢出面搵唔到食自動返黎

依家做到嘅話就盡做
btw多謝巴打

13/9 2053更新：有人表示曾經在 13/9 下午2點幾左右在將軍澳醫院對出巴士站公園見到相似鸚鵡